【短期適用】 整返張大公報staff card傍身

CCTVB都得， 帶隻TVBuddy出街 【笑下囉】
俾狗𢭃時，當你趕時間，費事煩。。。。。。
唔好打面